美國將驅逐有中國軍事院校背景在美留學生

一早就要，紅二代

中國下一步就係用錢挖美國教授, 前教授

行多啲山，游多啲水，練好基本對策
多練習先會有存活機會

早就要啦
邊有人俾外國軍隊入自己國家偷師

一早就要啦

一早就唔應該比呢d人係自己國家啦

對華政策越黎越強硬

摺被好叻果d

所有官二代都要啦，唔使軍唔軍事
希望英國會跟，冇英美兩大留學勝地都幾頭痕

美國大清算

3條六返大陸

習總個女可以回國見爸爸了

仲有澳洲同加拿大
支那人最鐘意去

U.S. to Expel Chinese Graduate Students With Ties to China’s Military Schools

快香港官2代

Push

點解有呢啲背景都攞到visa

返中國讀書好過去美國啦支持

其實一路都係美國唔揸正嚟做

老共深知禍不及妻兒，只係癈話，放晒啲家屬係外國自己係本土放膽叫雞同玩權鬥

遲D可能包埋警二代
反正美國當左香港係中國一部份

一早就唔應該比 支那畜生入境內啦
經過 今次武漢肺炎 美帝 終於覺醒

搵啲香港後生仔去填補啲位咪得囉

一早啦大佬..

就係睇死你學晒都唔會贏到。呢d叫強者的自信

極危險

真制裁

一早要

（國際戰線要人）齊齊舉報拎外國護照但好愛強國既間諜

開左個頭 有排捉

終於明白中國係一個每個人都係間諜嘅地方

點樣強者都唔會咁鳩啦
大佬放人入黎偷國家機密？

所有支那新移民都要趕走

澳洲已淪陷

呢d叫戇鳩.....

扔低起美墨邊境

放流料俾佢哋送回國當堅料。咪可以永遠haed住你d科技囉

最好凍結埋資產先

係on9𠺢。讓你車馬炮但你都係贏唔到吹撚漲咩

D超跑人可以返祖國了

班美國左膠同大學仲話反對，一咪貪錢得侵侵識得救全家

點解唔一律扣查做😘😘
直到換哂d美國人番去美國，再慢慢傾。
想要個仔？ 有冇情報呀？

快d執行啦

其實係想用紅二代繼續留美做條件換摺被軍軍事機密

做習總個仔囡真係慘
見老豆老母一面都唔得
成日要偷偷摸摸

開戰在即

推

扣留埋佢哋資產啦

一早要咁做
擺間諜入境傻的嗎

正

全部都係啦咁，佢哋新生入學要軍訓架，然後每年都會有招大學生入伍。

下一步?

上一步

屌舊年打貿易戰果陣已經要做啦

全部都共青團既

共青團

美國亮劍了

依家就係要叫醒全世界

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

條友無知到

出得國讀書 一定有背景後台

要啦咁危險

千人計劃

中國可以驅逐翻在中國嘅美國留學生

中國又贏

太遲了

今次真係熱烈地彈琴熱烈地唱....

禁錯down vote sorry
Up!

入到境

小學就少先隊，中學大學共青團，大學共青團再搵1%入黨。全部都係同一個黑社會字頭。

因為有臭黑馬做總統

係就即刻做

直頭要拉埋坐監啦

讀science嗰堆都要啦
日撚日偷人科研成果

梗係留美好

習公主喺哈佛讀完DR.未

淨係有軍事背景先趕? 官二代都要趕啦吓嘩

美帝賺小左支那留學生錢, 支那又嬴

其實呢d背景查得到?? 唔係自己報嫁咋咩?
如果佢冇報過...點查 定係美方有能力查到中國軍方有咩人

我好興奮呀

死返中國啦

總之犯法就係唔啱

你俾錢支那人佢搶住賣資料啦
你估真係咁愛國咩

會唔會係咁遲

千人計劃GOGOGO

好似失敗左

一早就應該
愛国就死返返去

成個家族趕哂返支那

真，100%係間諜

美國全面覺醒

3,000 out of 300,000
未夠!!!!

屋企做官都要啦

nice

直接斬殺會唔會快啲

全部驅逐最好 大陸狗好撚古惑

唔應該趕，要直接送入監倉！

快

姐係以前無任歡迎

早就應該啦